記者會變左質？

柒婆完全唔撚尊重記者提問
下次讓條路比利君雅問先